# Why 42?

ML-API команды Why 42? для MORE.Tech 4.0.
Для запуска проекта запустить данный скрипт в терминале: ``` python3 main.py ```

Основной код писался и выполнялся в Юпитере (Track-4).  
Датасет был собран с новостей рионовостей

Для выявления трендов мы разделили датасет по времени и посчитали относительную частоту встреч словю. После, обощили на статьи (с помошью опр. функций), далее, подобрали коэффиценты (на подобии момента импульсов) для того, чтобы последние новости учитывались сильнее. 
Для избежания повторений в документах, отсекали слишком близкие значения.
